葛珮帆：香港進入「黑色恐怖」時代

立法會內務委員會召開本立法年度首次會議，多名民主派議員要求召開特別內會會議，討論近日社會形勢，包括緊急法及多宗自殺或發現浮屍事件等。

民主黨涂謹申認為，內會應盡快安排一次特別內會，讓官員講解未來計劃，包括有關緊急法及警權問題。另一名議員胡志偉關注，政務司司長張建宗讚揚警隊表現出色，但有民調顯示，一半市民認為警隊表現零分及關注警暴問題，警隊是否仍值得讚揚。

公民黨譚文豪說，近日先後有屍體發現案，死者多穿黑衣黑褲，令人關注是否與反修例運動有關。

民建聯的葛珮帆表示，香港進入「黑色恐怖」時代，當有市民不支持暴徒，便會被打至頭破血流，有小商戶亦擔心如果不捐錢給暴徒會被破壞商舖，市民關注政府會如何保護他們。

內會主席李慧琼表示，上次與政務司司長張建宗會面已是6月底，那次會面並無特別事需要向議員報告。

立法會內務委員會召開本立法年度首次會議，多名建制派議員關注近月反修例示威，不少商戶被破壞，基層生活受影響，希望主席李慧琼向政務司司長張建宗反映，並尋求方法應對。

工聯會陸頌雄表示，政府應有統籌能力止暴制亂，很多協調工作做得不足，包括食環署為何未清理違法張貼標語，紀律部隊應更好協調。

民建聯何俊賢認為，政府對「假新聞」處理較慢，亦有其他政府部門不太配合止暴制亂工作，希望張建宗能解釋。

公民黨楊岳橋表示，不少民居都受到催淚彈殘餘影響，希望張建宗要求警方不要「太瘋狂」。

另外，建制及民主派都有多名議員要求召開特別內會會議，討論近日社會事件，邀請張建宗出席。李慧琼說，如果張建宗能出席接受議員提問，可有助市民掌握事件及讓社會恢復秩序。

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

收皮啦你地玩先既，
和平貼下牆你搵人打尻我地？
炒唔同政見既人？
搵刀手斬人？
721恐襲？
扮睇唔到？
學你地架垃圾
依家驚？

幾時清算呢條假學歷議員。
日撚日出黎鳩Up, 同何妖有得揮。

佢存在已經係是巴基斯坦式恐怖

最近佢多咗出嚟廢UP
搶埋元秋嗰份嚟做
仲做埋咩禁蒙面法召集人

香港進入「白色恐怖」時代
當有市民支持政府的傷人不受刑責

屌你個閪

係我以前冇留意佢定點
做乜佢愈黎愈柒

一定斬殺民建聯，放心

呢條死八婆唯恐世界不亂到，製造恐慌

佢係咪日日都幻想俾示威者迫害強姦，日日係度潑婦罵街

著黑色衫既喬裝警

有佢抹黑姐係藍店驚啦繼續罷買罷食

選舉近了

唔係因為白色恐怖，點會出現黑色恐怖？

死8婆陷家剷啦

完美本末倒置

追究咗721未？

建狗：睇唔出協助警方執法的市民有咩錯